委內瑞拉稱拘捕CIA間諜 指控刺探兩座煉油廠

委內瑞拉總統馬杜羅周五聲稱拘捕了一名美國海軍陸戰隊士兵，指控他是間諜，刺探拉爾孔州兩座煉油廠期間被識破，當局在他身上搜出武器和大量現金。

麻煩大家真係撳入去retweet 同 簽名聯署

嘥你幾分鐘時間 可以換手足生命安全
呢度有埋link 話你知12港人事件

窮閪蟈家學乜撚野同美帝對抗

點解呢個垃圾國家仲生存到？

間諜肯定會帶大量現金啦

終蟈盟友

馬杜羅表示落網的美軍曾在伊拉克的中央情報局基地服役，稍後會公布有關的相片和影片。他又指當局上周三粉碎了一宗企圖炸毀另一座煉油廠的陰謀，敦促各油廠工人提高警剔，稱「美帝想切斷委內瑞拉所有汽油的生產」。